雙蛋麵真係世界級

高蛋白質
日日食兩隻

重要係2隻太陽旦

咁不如食真嘅蛋

旦你老母

我都冇食假蛋

膠左 以為你食用蛋整嘅麵

係雙蛋出前一丁

雞蛋定咸蛋定皮蛋定魚蛋

加錢轉丁麵世界級

你係咪以為自己好好笑？

識食喎ching

你係咪弱智

識食 全蛋麵

加辣油仲好味

胡椒粉都好正

點解你要咁惡

關你撚事咩

我都日日食

收嗲啦屌你老母